地鐵叫大家搭其他交通公具，屌，有條鐵喳而家

On9 政府

行路咩 邊有其他交通公具

CLS

單車咪得囉

直接叫人搭的士啦

行路

望一望個站見咁多人就返屋企